見到星爺個廣告俾農夫疾住哂好好笑

見到c君講祝賀語
星爺以為一人一句
個口形都做過喜字
點解俾陸永搶咗
之後又到翻c君

農夫真係幫左佢唔少
套戲支那味咁重 好彩搵番兩個受香港人歡迎嘅配音

睇條預告唯一好笑就係c君靚聲

冇片